開始唔想拍拖

女朋友成日上大陸玩 又想我朝早去接佢
但係我係啲不嬲好夜訓嘅人 覺得成日因為佢要改變自己作息時間 好無自由 唔接又要聽閒言閒語
好撚煩

好人好者做咩要去大陸玩

開始好憎男人

探佢堂哥 有時食吓海底撈咁

探表哥